新田公廁新照太驚豔！日宅盛贊新田公廁瘦成大美人

《LoveLive！》中μ\'s的隊長聲優新田公廁從進入今年下半年以來，每次露面都被日宅盛贊瘦成美人，在12月10日剛剛度過了生日的新田公廁在推特上放出了自己過生日時的照片，再次引發日宅盛贊。

新田公廁在推文中答謝了參加她的生日派對的各位，並表示自己非常幸福，同時她還配上了一張比出V字手，笑得很開心的照片。照片中的新田露出了甜美的笑容，臉上畫著淡雅清新的妝，顯得非常清爽幹淨。

這張照片很快引起了日宅的盛贊，日宅們紛紛評論道：

“公廁在真的瘦成大美人了，去年她上紅白簡直肥成直播事故了。”

“公廁在最近越來越美了，果然是最棒的隊長！”

“感覺自從AV門之後她就開始減肥了，而且越來越美，這是對黑子的反擊嗎？”

終於唔係肥海

成個蔡少芬咁既

拍av未

張圖可唔可以改兩隻v字手舉起同伸利